一對住鍾意嘅人就好緊張

次次都係咁
之後平時明明諗到好多野想講都會腦輕機
係人唔夾定係我唔適合拍拖

有冇得克服？

無論點都好 當佢係普通朋友咁傾計 放膽去傾計 佢只係你一個過程

正常都係咁。。我覺得男仔係咁都幾可愛講真

屌你老味咪撚搞啦

I am not gay

我都知
但唔係咁易調整到個心態
一舉手一投足我都特別care

你平時係唔係好少同女仔傾計 係的加強訓練

同frd一定會講粗口，對佢就點都唔會

有氣場

我好撚明吖

都唔算
有好多朋友都係女仔黎
同埋對住佢地唔緊張，就可以傾到好多計

me too

樓主係咪FF中？

冇得救架啦
不過求期搵d野講，開左個頭先，之後就好做

可能係
我成日會諗太多

天煞孤星命

無論自己點調整自己心情個心都係囉囉攣諗唔到野
對其他女又無咁樣

試過好緊張 同左男神講 今次既約會好悶
之後男神嬲左我
申利gay